未贏 林鄭半跪

贏你老母咩 場仗仲要打
一日未撤回一日都唔可以掉以輕心
唔該某啲人唔好再出廢post
要繼續出黎
唔該曬各位巴打絲打既合作

沒完架唔好掉以輕心

懲黑警！放義士！撤修例！

616照上街
一定要徹回，但除左條例仲要：
平反612
清算黑警
設立新既監警制度
請廣傳

如果香港人因為政府暫緩而星期日唔出嚟，之後將會係連場既大規模清算同白色恐怖
到時候無人會再敢抗爭，惡法原封不動通過，69既百萬人遊行，612義士既犧牲將會毀於一旦
如果你唔想呢件事發生，就要趁全世界站係香港人一方，民氣最強既時候出黎遊行，堅持撤回
呢場仗冇階段性勝利，一係贏，一係輸，winner takes all
香港要贏，香港人星期日一定要出嚟，多你一個絕對好多

撤回